（海關撚入）點解可以運到違禁物品

其實海關係點查貨，唔係卡卡都過X光嘅咩，點解d人仲可以運到毒品等，違禁品，仲有一日咁多貨查唔查得曬嫁，其實運違禁品，而又捉到係咪九牛一毛

推
希望良心海關幫下手

選人，賊眉賊眼，行為怪異就捉你去check

古時都係靠買通官員咋

風險管理 此 post已完

咁咪有野玩

想問下如果呢排，係外國寄口罩同口罩Filter回來
會不會被香港海關扣起，送不到來香港的？

9成唔會，自用有咩理據扣（已問海關fd）

五個左右會不會扣架？

Ching